# Libft #

Le projet libft consiste a recoder 42 fonctions de la bibliothèque C 
et il reprend le concept du jour 06 de la piscine, à savoir nous faire écrire
une bibliothèque de fonctions utiles que nous pourrons ensuite utiliser dans la vaste majorité de nos projets de C cette année et ainsi nous faire gagner beaucoup de temps.